應唔應該而家換機好

用緊三叔a9 pro, 諗緊換唔換三叔s10+，定係遲啲先換改新啲嘅三叔好

早買早享受，而家換
等多排先換再新啲嘅三叔